就算有幾輕微既唔開心 都唔可以同人講 否則你就係弱者 你就係廢柴

呢個世界就係咁

本明認同

你喺度講, 我撐你

打撚死你

弱者

要人撐都係廢柴 自己撐唔住自己都係廢柴

你牙都甩

係講完你都唔會改善自己先係弱者。

又唔係
要睇下你個經歷 故事 包裝得有幾好聽 幾動人 幾悲情
當考oral咁樣邊個識得講故仔咪博到高D(同情)分囉

利申 看透世事 而且識得唔少呢種人, 成日周圍博上報attention seeker, 而現實中識佢既人知佢現況唔係真係咁慘.

呢度講緊個慘字係客觀意義上既慘. 例如本身租緊劏房, 今年廢炎俾人炒左, 連租都冇錢交果隻.

D仆街attention seeker

用呢個社會既標準去量度佢地

成世冇一件事 冇一個社會定既standard佢地係達到過

但係透過賣慘

佢地又博返唔少(同情)分

可以避過俾人judge佢地 社會性失敗 社會性死亡 一劫 \/

呢個世界就係咁.

真係好虛偽

個個都係扮 冇人真係慘 全部都係搏同情

咩叫做社會性死亡

真係慘果個真心已經自殺死左
呢d唔會有機會再周圍博上報博同情分

我識得個
由細到大係客觀意義上既慘
例如一出世就有d身體殘疾 etc

即係唔死就係扮慘

佢係我老死

欣宜咁肥
呢個社會唔鍾意肥
不過佢有錢
又係名人後代
咪有成班人講假話奉佢囉
唔洗被"社會性死亡"
即係成班人圍屌你冇撚用

DSE
人地30分
你得人地分數既一半
咁你咪廢過佢囉
又被社會性死亡

事實上係
網絡forum咁撚多人日日走上黎話要自殺
你見有幾多個真係死得成

D人講話白馬X西風
講真條友只係有browser record者
根本confirm唔到真係新聞主角黎
但唔知點解俾所有人認定係同一個人 \/

咁打撚死你地

即係睇有冇錢

冇錯 支持你每次都入去屌柒佢地快啲死

不嬲都係嫁啦

頭先喺個大學生應否問屋企人拎零用錢既po度吠過下

點解一個普通人問屋企拎錢fing會俾人睇唔起

係咁俾人屌佢大學生有手有腳唔自己返PT賺錢

因為你屋企只係唔等錢開飯, 並唔係真有錢 (而且俾人發現左 )

如果係鍾培生/誠哥個仔LEVEL問老豆拎幾百萬當碎銀, 睇下有邊個香港小市民夠膽出聲話佢兩個冇撚用

呢個世界就係咁撚仆街黑暗現實虛偽

咁打佢好了

係外國唔會咁
澳洲精神健康大國

你有道理
根本佢地係唔抵得自己冇零用
但對住啲真正有錢人就搖頭擺尾想奶佢地啲錢

我係覺得因為香港特別細特別逼

一個人既正面負面消息都傳得好快

好事傳千里, 醜事傳萬里

香港人最鍾意幫人拎返d黑歷史出黎bin c

manson 咩野 十年前有個柒頭做左一件柒事講左一d柒野

2020都俾人拎返出黎bin

黑包gill究竟做錯左d乜野, 咪又係打份工做偶像賺錢, 點解連扑野影相都唔撚准 咁又點者, 佢咪又係要俾人恥笑到2020

香港一個人一fail過就好難翻身

仲有唔好妄想自己係乜野電影主角會有奇遇翻身

好多時候一世係咁先

一係我打撚死你地 一係我地一齊打撚死佢

因為人地地方大

你可以走佬

香港你真係屯門VS柴灣都當long d咩

本行認同

其實我覺得同人講係完全冇問題
有咩事搵人講啦，所有嘢都係社會標籤
依家越來越多人都去搵心理輔導

其實係惡性循環 香港就係咁

我唔知由邊日開始突然間叮一聲看透世事, 之後慢慢睇穿左好多野

利申 中二病惡化左做中二癌末期

仆街魚蛋心態
講到底都係因為自己廢
自己有料仲理得人地點咩

你一定冇試過連收你700蚊一千蚊一粒鐘心理輔導都話你廢

廢呢個字唔需要直接宣之於口

你可以用唔同既句子詞語語氣表情去表達到令你既client明白你係笑緊佢廢

一個社會性死亡既廢人連收一千蚊一粒鐘聽假話既容身之所都冇埋

你係少數

思考多啲都係好事

係
係澳洲係連普通家庭醫生都會主動處理精神問題

雖然好歧視雞蟲 但拎1000蚊叫雞都開心過去畀人串

d朋友都係咁?

咪就係

D人成日以為心理輔導一定好好人

但係好多時候你作為client會感受到班賤畜喺度明串暗串你

回水啦屌你老母

我做見證人就ok

呢啲撚屌唔做朋友都罷

錢已袋 理撚得你

唔對題，我問你係咪所有朋友都係咁冷血，因為你話成個世界都係咁

個世界就係咁 大多數都係 呢個係事實 你要接受
總有啲人唔係咁樣 你要拗我都唔會駁 但只係少數

姐你指社會，咁我明白，不過我覺得只要仲有人真心care 自己，可以吐到苦水就無所謂，而我暴露左弱點比d衰人去攻擊我，係我自己嘅責任，然而，其實人地冷唔冷血唔關我事，最緊要係我唔係d咁樣既人。

呢個世界係劣幣驅除良幣

人貴自知啦，唔好同劣幣一般見識

唔同人講 有時係唔想煩到人